［絕世好橋］泛民主派今次真係會全面總辭臨立會！！

全部飯民入哂赤柱，咁就總辭臨立會了

他日有黃毓民辭職變相公投，

今有飯民全部收監變相總辭。

要唔退返薪津？

泛民 : 有10萬蚊一個月 坐都抵